[TG] 狼人Spyfall牛頭王Dixit 遊戲Group

以前同中學同學用Telegram個陣只係得狼人玩
估唔到過左一段時間 狼人都已經多左咁多新角色
仲新出好多唔同既Bot 有唔同既game玩
好可惜 大家成日各有各忙 要返工要返學
唔係成日聚集到人可以閒時玩一舖Game
如果你都想玩Game可以放鬆下就一齊加入啦

pish

pushhh

多謝大家推post

輕輕一推

推

推呀 歡迎有活力 又有頭腦既你快啲加入

個Group越黎越多人啦
快啲入埋黎玩狼人啦

歡迎大家入黎挑戰admin玩牛頭王

尋晚玩左好多場刺激驚險既牛頭王同avalon

阿瓦隆同dixit都有得玩架

由於忽然大量湧入左好多人 已經四十個
所以將會暫停公開招收
有興趣想玩想入group既可以同我講聲

我會抽空整理下個群組清下啲潛水人員
多謝大家支持